{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014428",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 라움"
    },
    "text": "客室は計55個で、様々なサイズをご提供しており、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。駐車スペースは計40台まで収容でき、建物の内部、外部、地下駐車場を利用できます。客室ごとに1台の駐車スペースが提供され、追加駐車を希望する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が追加で発生します。チェックアウト後には1時間当たり10,000ウォンを支払わなければならず、早期入室時にも1時間当たり10,000ウォンを追加で支払わなければなりません現場で決済が可能であり、客室のタイプによって55、65、75インチTVとネットフリックス、ゲーム用PC、空気清浄器など、様々な施設も整っています。客室にはビデと一体型ヘアーアイロン&ドライヤー、グース100%と面の100%の寝具、ラテックスベッド、ホテルガウン/最上級40数タオル、ビーチアメニティボックスなどが設置されています。インテリアはそれぞれの客室ごとに多様な個性を持っており、宿舎は愛玩動物との入室が不可能で、禁煙政策に則っています紛失した物品は最大2ヶ月まで保管が可能であり、客室内の物品破損や損傷時には弁償が要求されます。未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。宿は常に清潔で良い状態で運営されており、親切な社長と素晴らしい施設を提供しています。駐車場が広くて周辺には様々なグルメ店があり、いつでも気軽に訪れることができる宿です。概ね清潔で広い客室と清潔なバスルームを提供し、周辺に近いAK百貨店とロッテマートがあり便利です。朝食は提供されておらず、清潔度は普通のレベルです。 ベッドはシングル二つを繋げた形になっているため不便かもしれないし、冷蔵庫の騒音と椅子とテーブルの高さの差で簡単な食事が不便かもしれません。 全体的に信頼できる宿泊施設であり、客室管理に徹底していることを示しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何個ありますか？",
            "answer": "計55個あります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは最大で何台まで収容できますか？",
            "answer": "最大で40台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加駐車を希望する場合、1人当たり10,000ウォンの費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックアウト後には1時間当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "早期入室時の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "早期入室時にも1時間当たり10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室に備わっていますか？",
            "answer": "客室のタイプによって55、65、75インチTVとネットフリックス、ゲーム用PC、空気清浄器など、様々な施設が整っています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ビデと一体型ヘアーアイロン&ドライヤー、グース100%と面の100%の寝具、ラテックスベッド、ホテルガウン/最上級40数タオル、ビーチアメニティボックスなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿舎はペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛玩動物との入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿舎は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙政策に則っています。"
        },
        {
            "question": "紛失した物品はどれくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "最大2ヶ月まで保管されます。"
        },
        {
            "question": "物品破損や損傷時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "物品破損や損傷時には弁償が要求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿は常に清潔で運営されていますか？",
            "answer": "はい、宿は常に清潔で良い状態で運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "駐車場が広くて周辺には様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "概ね清潔で広い客室と清潔なバスルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ベッドの配置はどのようになっていますか？",
            "answer": "ベッドはシングル二つを繋げた形になっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の信頼性は高いですか？",
            "answer": "はい、全体的に信頼できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴的な点はありますか？",
            "answer": "客室管理に徹底していることを示しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 637
    }
}